夫妻之間的移加矛盾｜兩母子10萬學簽移居加拿大 夫堅持留港：對婚姻係考驗

不過移民之路絕不平坦，Ruby計劃到加拿大入讀大專課程取得學簽居留，再接兒子來加拿大讀書，而丈夫Raymond則留守香港，變相一家三口分隔兩地。Raymond表示支持，但亦有憂慮，「今次移民對我們的婚姻來說也是一種考驗，視乎雙方有多堅定，我這種已人到中年，已經沒什麼想法，但始終她也年輕，我自己控制不了，盡力（維繫感情）吧！」

個老公咁都唔肯走 ....

Ruby好撚正

轉個頭試完洋腸就 唔識人架啦

其實”矛盾”唔係話政見矛盾

佢到底係咪移民同幾時
個老公只係話老婆過去先
佢響香港睇定啲先再決定
始終要顧及生活工作

老婆食完洋腸返唔到轉頭
Once you go black

一邊讀書一邊拖住個細
點都係個老公出軌易d
雖然我都想條女食洋腸 條仔又老又藍又廢
無資格要咁好嘅老婆

感覺條女都未玩夠
有得過第二人生佢梗係想去
話為個仔都係借口黎架姐
最後九成九都係加拿大識個鬼佬再婚

讀書先易食洋腸
仲要食到後生嘅

過多兩年玩埋母女丼

生完，鬆曬，要條大洋腸先滿足

望真啲條女又有波樣又ok，去到嗰邊一定會卑人追，追追下就會卑人食埋啦。自然定律黎。相反嗰男仔仲要湊住個小朋友，反而冇咩機會食女

又堅強又獨立 個種勇氣真係屌打好多香港男人

又生得是正 去到大把market

以正常生物行為計，個男人一定會識多個女朋友

講真你依家去加拿大都要自己去酒店隔離14日，卑2000加幣

連登仔真係成腦都係精虫

你睇篇報導可以深入知佢為人性格咩
睇樣睇身材最科學

想知10萬蚊兩年學費係讀咩多啲

洋腸先唔理 全都要

老公係香港搵錢
老婆仔女係出面
唔好咩?

條女好正

有無人知條女讀乜嘢programme ?

條女未玩夠
條仔成個playboy咁
其實幾夾

其實佢知唔知montreal係要法文

條女普通樣

個老公咁仆街自私又奶共條女真係等離婚

點睇都似係政見不同
女方帶埋個仔走
同埋啲朋友咁強調乜都係得佢自己一個人搞
鏡頭後一定都好唔妥佢老公

婚姻無了

放心 一定有鬼佬食
到時生件混血好過喇
洗鬼同條藍絲過人世咩

抵死喇

咁既男人要唔要都算撚數啦 仲要強調自己中立 但就撐警撐共

家姐正d

正解 簡錯男人
依家有得二次投胎簡鬼仔 比我都走

屌啦 條仔又藍又柒又廢又窮都有女

人地嗰個係仔嚟

認真加拿大美國好多中產鬼唔介意結過婚有小朋友既女人

Ruby

差成十三年，根本一開頭就已經係錯配

離硬婚

個老公成個花靚咁
9成老婆+仔唔見人就去滾女叫G

條仔香港有個二奶唔走得?

依D一去到加拿大實有鬼佬埋單

條女一睇個樣同談吐就知未玩夠
仲要一開始個仔唔會跟住去，等睇老公頂綠帽由頭戴到落腳

其實你睇個老公個樣灰9晒已經係做好晒心理準備
根本睇成個訪問，個老婆似未定性
除左「幫後代留個選擇權」呢個point係好好之外
其他野都好唔成熟
咩「會一齊就點都一齊，唔會一齊就點都唔會一齊」
真係正宗尻up唔駛本

老婆細佢10幾年
人在外點玩都得
個老公戴硬綠帽呀

其實如果唔係醫生呢個級數嘅專科，移民後人工隨時得番30%。係呀你可以話自己能力唔到，但係香港搵緊6-8萬嗰班，點可能甘心搵1-2萬。

25 歲，根本好後生，一定未玩夠

加拿大讀書文件一腳踢，都算獨立

睇得出對段婚姻死咗心

21 歲就俾人中出生仔，去到加拿大3P 4P 都唔出奇

想屌

係 個邊要讀法文

同埋條女擺明當年後生被條仔中出先迫住嫁

唔講政見
個女仔根本未玩夠
話咩尊重生命生咗先
又話自己好多嘢未發掘
唔洗估都知離硬婚

港人在外地要互助互愛

如果唔係個老公山出條女
條女大把人生

離婚真係好閒
仲要及早個隻

去到加拿大再玩

個老公成34歲都食到個21歲女
算係咁啦

睇完個訪問都覺得個女去加拿大只係藉口
明顯唔單只政見唔同 分開只係遲早發生

10萬hkd兩年咁撚平
睇親d dip都平極都2xk cad兩年wor

人做藍屍佢做藍屍，做到佢咁廢又蠢，而家走得最快係班藍

條港男咁弱智 有得走唔走
抵比人帽啦

就咁睇離境個段 呀仔老公都唔係到好奇怪
老公典型中年男人 唔想變 唔敢變 好怕不確定同未知
口講中立 估唔到都係藍底家庭長大
所以之後帶仔仔去加拿大都係婆婆帶
老婆雖然26歲 但比起好多人都獨立同堅強 又黃
有咁既港女做老婆 夫復何求

人地志在淨係過去食洋腸掛
我睇到呢度都心諗點解可以咁平

同埋佢又係個d擺明藍但又話自己中立個d

醫生都係減薪
甚至無工開

老母醒目
唔通俾個仔做小粉紅咩

中立撚抵死

過到去自然有人照顧，少擔心

冇架啦，條女一講加拿大個樣幾憧憬，由頭到尾提都冇撚提過佢老公
完全冇講過話佢先去一步希望可以捱到老公跟住過去
而個老公亦都聽得出佢將來都係唔會過去

20歲女俾人中出大肚，肯定係覺得自己個人生都未玩夠就俾老公同仔綁住左
再加上兩公婆對未來生活既盼望，平時政見反映出既價值觀都唔同
所以條女最後都忍唔住講，社會運動搞到咁對佢未必係壞事
即係佢呢pair其實唔算係因為呢兩年政治原因先焗走個堆
而係條女本身就唔滿意佢既而家生活既一切
變左而家有個籍口展開第二人生
應該真係好快變洋腸肉便器

條佬唔多得
黃藍邊可以一齊，唔通想個仔變藍?

由頭到尾都沒提老公
應該過到去搵洋腸埋單算
唔係單靠佢一個人點儲錢接個仔過去生活

老婆咁黃 有啲擔心佢老公頂帽

個樣灰撚到
不過條友藍屍抵撚死

十萬兩年會唔會太平 美國十萬一個學期都唔夠畀

離婚啦，大把人照顧Ruby

其實唔甘心咪留番喺香港，每個選擇當然有得有失

99%會滾女叫雞, 到時HAPPY過HAPPY伯, 應該同呢度滿腦精蟲既兒登仔一樣想法

睇到Ruby個pat

人又靚又夠黃，想過去加拿大陪佢過人世

呢兩年落力啲揾個新老公好過

其實應該當初雙方都冇諗清楚就搞大左個肚
不過條仔個陣都34歲咁上下，都係時候成家立室
係差在未必真係諗清楚條女係咪適合過一世
反而條女就直情連大學畢業年紀都未到就有左
本身已經好唔忿氣，雙方因為咁而勉強係埋一齊

所以話除左要戴套之外，搵另一半真係盡量唔好搵年紀相差咁遠既
否則對雙方對成個人生規劃都會好唔同

一定大把人排隊照顧ruby

仲有奶水，洋腸狂啜

仲要係asians
wmaf

最少都有中出過廿歲嘅西 十幾萬咪當分手費囉

去讀書識埋成班18-20歲鬼仔
青春無敵，最撚鐘意成呢D asian大姐姐
玩到唔知會唔會唔接個仔過黎添

直接搵個加拿大人，直接拎PR,人妻好受鬼佬歡迎

係藍先會話自己係中立

唔好話我話，如果未有小朋友既話，我諗佢地兩個一早分手以唔係迫住嫁

仆街，睇埋條片，肯撚定比鬼佬食，典型食洋腸嫁鬼佬樣

條仔分分鍾係popo,知自己移唔到，老婆去拎身份先

一日

中你老母立咩
人性都無

肯定係PEQ,不過已經比大陸人玩爛左，魁北克已經改左PEQ個拎pr 資格，加上法文B2好多大陸人買假證書，宜家佢直接搵法文老師加法語移民官一齊in,根本冇水份可言

嫁俾鬼佬之後淨係生活環境，都一定舒服過香港
同埋生活一定幸福過個藍絲老公。

搵錢多先唔會返加拿大，不嬲加拿大係平民搵錢少天堂

D鬼佬話我黎開發

一定係垃圾dip,應該拎唔到pr

似乎係有啲唔知Montreal可以完全無需法文都可以生活，讀書，有各種高低薪工作。

真係一睇就知
叫得自己係「中立」10個有11個都係藍

爆多D

條女真係靚咩
我覺得麻麻地

隔離飯香

老公中年但老婆重後生

老婆遲下搬埋屋

覺得有d阿婆feel

好撚有責任心喎
為左個仔移民
自己一個讀書又要湊仔
全職讀書加主婦好撚癲
咁都比你講到未玩夠
相反個藍屍老公係香港unun腳比錢就有加籍
係咪要大和撫子先至叫收心養性？

明明個女仔咁有腦諗帶埋個仔移民
上面班垃圾港男係度話人未玩夠去食洋腸 有無腦？個腦全部得性？
廢物男人唔肯移民 搞到要個老婆一個人去加拿大讀書搞掂啲嘢接個仔過嚟

外國人相對唔介意另一半有小朋友

Qb 唔識法文點拎pr ,就算你讀英文學校課程，最後一樣要你法文B2

montreal唔識法文g9g

揾人改條仔頂帽變綠色

但生左仔

講真帶埋個仔算負責任啦
未玩夠點解唔離婚掉低個仔自己移民

嘩 學簽生活費要求多啲 條女去quebec？

條女好正
26歲人妻

想像一個肥矮柒喺一間不足50呎嘅公屋房入面 右手一邊留言話港女係雞係公廁 左手揸住已經被佢肚腩遮住嘅短鳩 一路劣一路用把肥豬聲喃喃自語： 「咪又雞 臭閪港女 嫁去德國做德國雞 我屌撚死你啊」 6秒後 喺地下隨手執起尋晚用過紙巾抹下子孫根 慢慢托一托副啊伯眼鏡 頓覺心情舒暢 因為佢覺得頭先已經侮辱得港女淋離盡至 直情可以影響到佢嘅幸福 幫港男出返啖氣！

好多連登仔係女都話正，唔係點會咁多阿豬阿狗都話女神
明明個鼻勁撚大

佢去學簽，個仔學費，兩個係個邊生活費邊個比？
本身又冇技能，去到學簽讀埋d垃圾college出到黎一個28歲過去兩年冇做野既香港女人，會搵到D咩工？仲要湊住個仔
你話咁樣會俾咩生活小朋友啦

未玩夠似係條仔唔係個女

條女一手一腳去處理晒所有文件、資料，安排晒所有野，（口講）完全冇依賴過個老公，係自己獨立搞掂，而且佢講野都係為左個小朋友將來。

我諗條女係有晒心理準備離婚，唔想再同呢條廢柴藍絲生活，而唔係閪痕想去蒲，被百人斬。

咁認真做乜佢地個腦除左做愛就係做愛

完全認同
現實係老公係藍絲
老婆頂唔順帶仔走佬
呢道啲三毛就spin去婚姻問題
鬧個黃絲未玩夠、食洋腸
講到個藍絲好慘咁
明明老婆走佬根本係佢抵撚死

首先簡年藍絲做另一伴已經有問題
21歲就俾人中出搞大肚，根本無腦
然後仲繼續同件咁既另一半結婚
俾你吹到有責任心你有責任心就唔會俾人無腦中出啦on99
講到移民為個仔，其實係自己未玩夠想出去玩

same
黃+咁嘅樣
我單身嘅話唔介意接收

個老公咁廢算吧啦

企喺個男人角度講
睇你風流快活得幾耐
女的成功：無話好說
女的衰左：返黎靠我

個男的都賭緊
反正男人四十都仲屌到閪

個老公正垃圾，唔肯走，離婚啦

片尾話個老婆黃到出汁喎。。

係冇人想同垃圾港男一齊

真
家下繼續食佢嘅
拎到護照就離婚啦

連登矛盾大對決
藍絲vs食洋腸

如果一心過去玩就唔會帶埋個仔啦.帶埋個仔過去讀書貪好玩咩
果然人一藍腦便殘.一睇就知個男嘅太廢.過去唔知自己可以做乜.安於現狀做廢中.如果係為個仔就會跟埋過去

首先pathway2已經有pr啦
同埋你又唔知人讀咩course 點解肯定人搵唔到工用香港個套代入加拿大笑死人咩
個仔有得讀加拿大小學加拿大環境 你話係咩生活呢？
跟個藍絲老豆想法嘅話，依家學緊普通話做紅衛兵啦！
兩母子生活費佢有責任比wo，一年10萬生活費又唔洗自己讀書離開香港，比夠兩年自己由可以申請嚟加拿大，不知幾爽。調轉個老公去讀書又湊仔，老婆都好應該幫佢比生活費。

由得個老婆帶住個仔係外國放心咩

我中立嫁，不過反對政府就唔啱

連登仔真係好老土
洋腸又點
移民過去外國 除非專群華人堆 主流就係鬼佬鬼婆架啦
入埋籍就係個到嘅人 仲係到洋腸洋腸
成班仲話去英國加拿大
唔通搵呢種由細移民過去嘅溫哥華連登仔，廿九幾歲人仲成個中童咁 最後打機上腦走去殺人個種咩

條女係咪冇讀大學架？其實如果只後得中學學歷，去到加拿大真係到係捱。去探親戚同自己真係去嗰邊住係兩回事黎，再加上佢本身冇咩錢。加拿大稅高，住宿費，生活費等等。佢兩年後一定會後悔去加拿大，好快返黎香港。

利申:以前係加拿大生活過

調轉個老公去讀書又湊仔，老婆都好應該幫佢比生活費。<--大家做左咁多年人，唔好自己呃自己啦好嗎

唔移民等學普通話？笑撚死咩
真係唔負責任一早生完就消失啦
生完又教又養都比你吹到唔負責任
你真係小朋友 唔知生養幾辛苦先會咁講
屈人移民為去玩真係屌你都廢事講到移民係去遊樂場定性愛party呀？

加拿大係咪好凍

如果係香港本身degree畢業應該會搵master讀而唔係D乜乜college?
再加上生小朋友個陣先得21歲，唔敢肯定但偏向估佢唔係U grad多

我覺得做asian pussy夠決心既要係個邊搵過第二個唔係好難既
差左個小朋友想唔想跟住姐

移民比你叫Asian pussy你好嘢
無端端都可以去貶低人
咁你係咪Asian small dick啊

我發覺好多人個思想都係好似你咁

係香港留多陣廣東話都被滅絕啦冇得講廣東話啦=>要移民
但就算係廣州咁搞左幾十年你到今時今日大把地方仲係廣東話通行
要真係大家唔講廣東話睇怕起碼要多幾十年先做到
去移民即時唔講廣東話=>冇問題

因為現實無男會一邊讀書一邊湊仔你咪見唔到囉
事實係應該係有番工嘅負責

都唔知咩邏輯黎從來無話過要留係香港唔移民，唔知你邊度得出呢個結論
一個負責任既人點會21歲就俾人無腦中出呀？用下個腦諗下啦
條女未玩夠想出去見識下擺明事實，吹撚到幾為個仔真係救命，
唔用腦諗野真係慘屌一開始就係無腦港女先俾人中出左肚啦

佢一個係外國就算搵到工咁邊個湊仔
咪除非老豆老母飛過黎幫手湊囉

片中佢都有講個小朋友係意外
即係中出有左先迫住結婚

條友個邏輯有問題架

先勿論21歲結婚生仔係咪無責任心
21歲無責任感 而家唔可以有？ 你成世人無變過？

即使幾唔掂要做超市執貨都唔可以衰俾個老公睇

條女就可以讀書visa過去
咁個老公(假設)同個仔用乜因原過過去？

搵after school programme遮

想做pussy就唔會帶小朋友去啦好無
繼續屈成個腦都係做愛洋腸人妻

調轉，個男人一個人去加拿大讀書搞掂啲嘢接個仔過去，ruby姐喺香港做嘢供唔供得起老公同個仔？
憑乜話條佬廢先

個男的言談各種I don’t care

[url][url]（求求大家唔好再捐612）612基金不支援義士

- 分享自 LIHKG 討論區[/url][/url]

五毛藍絲係度玩分化

個pathway 唔會open 好耐。啱啱個3 年open work permit 都係到2023年2月7日。我估佢今年1月去讀，要讀兩年，讀完起碼都已經2023年4月到。 如果嗰3 年open work permit 都係得2年卑你apply, pr pathway 都唔會好耐。再加上嗰pr pathway 可能都要計分，只係係加拿大讀書嗰個可能可以易啲meet 嗰requirement. 你見澳洲就知啦，人地5年後都要計分。加拿大都唔係傻，咩人都收

又係個d我講香港警暴，你就去話美國警察既轉移視線技術倆
21歲結婚生仔更係無問題，屌你你倒轉左黎講，佢係無腦俾人中出，大左肚先局要結婚呀搞清楚因果好無？
依家可以有，但成段片擺到明條女想趁後生出去第二個世界試下，就咪撚擺個仔上台啦，個仔仲要放係香港先

自己接受訪問都講左貪外國住大屋又有得揸車去野餐好爽
係啊對細路教育係好D啊
我想講一個小朋友成長過程要佢冇啦啦係單親環境成長
對個細路影響仲撚大過你接受咩系統既教育囉
呢樣野有冇諗過？

你係咪天真成咁
普教小普教中幾撚普及
依家咪溫水煮蛙緊
閣下訓左幾耐

貪係人妻姐，屌人妻不嬲係正d

真
結論連登仇女多過政治立場
cls黃移民都要屌asian pussy

i mean到佢學簽成功搵到工之後
佢返工小朋友邊個湊

係啊係啊
單親慘過要同支那狗一齊讀書啦 慘過要學支語 慘過要學洗腦教育啦

你鍾意撐音響基金你既事，我就唔會撐音響基金啦
我撐勇武派喎，你做咩唔po出黎？

我都唔知係五毛定冇腦
建議條友做下小學補習
成堆講普通話啦香港而家

D人唔唔知有無睇哂成段片
條女擺明想過去玩

佢可以點care

笑到pk，自己ff就話係事實
係咪我隻眼睇到嘅就係事實d fd
人地一路讀書一路湊仔你又唔提

Vancouver 最暖，前幾日負2度落雪算係好暖。我去嗰個城市，兩個星期都負30-40度，係戶外呼吸都辛苦，朝早屋企都要開暖氣。加拿大雖然話依每個月都派錢，派完錢冇錢咪再加稅。加拿大好唔好見人見智，但係見下世面係好事

呢個好唔明顯唔係典型黃移民
否則唔會講咩「社會運動搞成咁都唔知好事定壞事」
係純政治移民既就係唔緊係唔想搞成咁，自己可以繼續留係香港啦
佢一黎就講乜撚大屋啊呢D，屌你香港政治搞成點你都冇大屋住架啦
佢個意思係「玩爛香港仲好，等我下定決心」

個個都話鬼佬
分分鐘係俾支那有錢仔屌炸
佢呢d留學生平時群最多都係香港人/支那留學生架炸

利申無睇條片 不過平時係加拿大見唔少呢d

每個月2000cad都幾頂癮

去得外國都預左俾人帽

係香港叫溫水煮蛙慢慢冇得講廣東話
咁請問過加拿大即時冇得講廣東話呢D叫咩水煮蛙啊哥哥？

香港d單親咪又自己湊
雖然個藍絲老公有話事成會過去
但到時條廢中又縮沙都唔奇

生完正常都會老ｄ

Hi草原三省既朋友

學小朋友要返學，放左學可以參加學校/校外既after school programme
放工接返小朋友
褓姆, child care都得架

Ff左d咩
請問佢係咪21歲就無腦俾人中出然後大肚結婚？
定你係無睇段片，唔知佢係俾人無腦中出？

係香港係要學支那話啊柒頭，我情願個小朋友係英文為主，之後喺屋企同佢講廣東話，好撚過佢返學全程講普通話啦柒頭

我都講應該冇degree，有degree 就讀master，因為master 都係一年，又可以拎3年open work permit based on 嗰pathway. 講真嗰邊咁多chinese，識條新仔絕對唔難。

過加拿大可以屋企講廣東話
係香港唔可以

D人無消化條女講咩
不過條女都算直接架啦，一開始就話貪人大屋有好生活環境

其實係取捨
鬼唔知最好美滿家庭生活無憂咩
咁而家明顯係阿媽衡量完覺得想留條後路俾小朋友

唔比錢
睇吓港女仲點？

你quote果d好似係佢老公講啊嘛？
同埋最後果句咪攬炒

老公瘋狂叫雞
老婆瘋狂食洋腸
Win win

去加拿大=>學校唔教廣東話唔緊要啦，自己屋企教
生活唔講廣東話唔緊要啦，自己屋企教
係香港=>哇屌你老母學校用支那話啦玩完啦天跌落黎啦
哇洗腦教育啊我個仔一定變白痴啦我死架我唔撚識係屋企教架

澳洲同加拿大完全唔同
澳洲中伏唔代表加拿大會
無new pathway之前加拿大移民夠易 如果佢真係peq其實都拎到pr
加埋前幾日先話ee 75分都邀請

好似有人話條仔做狗啊嘛
梗係冇諗法

走啦屌 留港托柒

老實講21歲就比個阿叔中出，點睇都唔係啲咩純情女仔啦

好撚想大大力咁屌佢

大屋有咩問題？
一定要係香港個狗竇咁先叫愛港？
咁係咪要係香港坐監先叫勇武+香港人

香港都好多人唔介意架 只要keep都好 係望下上面

都係，加拿大易移民好多。只要肯去啲更遠嘅城市，機本上都移到。

一樣

鐘意住大屋冇問題啊
係連登仔唔好幻想到人地就係呢排個堆政治移民囉

唔好話純唔純情
直頭無腦啦21歲俾人中出大肚，然後仲嫁埋件藍絲
實好撚負責任好撚有腦

笑左 以為大紅字好有道理
原來去加拿大即時比人禁講廣東話
真係唔知喎依家普教小唔比係學校講廣東話你又知唔知 番屋企同你講中國有幾偉大
你實最滿意啦
慢慢支持赤化 代小學生多謝你先

睇完條片， 反而覺得個女人好慘， 個老公生完個仔仲係冇planning 冇為個仔同老婆諗過將來，而個老婆要自己去諗去做， 都幾慘

鬼佬最鐘意呢款細細粒扮嗲聲又有啲波路咁
去到人生路不熟開兩次party就食到啦

中出都可以 不過生左出黎就真係無腦啦

原來係香港即時比人禁廣東話架？我日日講緊WO
普教小唔俾係學校講廣東話？我侄仔日日講緊廣東話WO
你個加拿大小學講廣東話有冇咁多啊？

你又知佢依家未玩夠？
請問未玩夠嘅人會唔會帶住小朋友邊讀書邊湊仔邊玩？
用下腦啦 不過你未做過父母唔知湊仔幾辛苦好正常嘅

可能之前就係貪佢係狗人工高，而家見情況唔對路就想走佬

個10萬係老公比，拎唔拎到pr 都冇得輸，拎到就離婚，拎唔到就搵加拿大人結婚

想過好生活叫貪
想加人工叫貪
想屌靚女叫貪
想讀多d書叫貪

講得出貪其實你係認定左自己賤民唔值得擁有好d嘅生活
咪話人地貪囉

條仔話自己係中立撚...
姐係藍唔敢講出黎姐

個妹唔著褲

唔好話鬼佬， 當地華人， 佢啲朋友， 同學都好有興趣

咁做老母又唔會話完全唔愛錫仔女既
貪玩老母湊住個仔都可以貪玩冇問題架

政治係咪主要因素都好
移民都係一個好決定
而且佢立場都係黃
咁走都好合理而且值得祝福
上面d全部係到asian pussy jm9

識返個鬼佬咪得囉
反正啲鬼好大愛，都唔介意你結過婚有小朋友，甚至會真心對你個小朋友

屌係老尾
佢老公係藍就認啦
又講d咩「中立」
兩邊都唔幫
721派鄉黑出來打人都仲可以以話係中立
兩邊各打50大板論

仲話咩叫個老婆睇長遠d, 過到去加拿大睇下有咩問題先
屌你個老婆同個仔宜家去伊拉克咩
慳d洗點都生活到啦

嫁咗個豬西腦藍屍
真係係咁先
過到加拿大搵過個啦

PEQ宜家先難呀師兄，講到明因華人係QB拎楓葉卡之後走唒去其他省，要收緊呀

都唔係話外表正唔正問題
而係ruby好撚識諗, 有遠見, 堅強又獨立, 仲要黃到金
淨係個人本身已經好撚charm
仲要佢真係正, 生完都仲咁撚青春
好撚想識佢

利申: 住montreal

知道要湊仔又點叫未玩夠

啲鬼佬仲要唔介意養便宜仔

佢唔駛我祝福，佢過得好唔好係靠佢自己
而事實我冇睇得上面一D巴打咁灰
我覺得佢似真係鐘意加拿大環境多
只不過我講既係佢似自己鐘意係個邊展開第二人生
而唔係國安法立左焗住政治移民個堆咁解

老老豆豆佢咁個樣
真係唔憂冇人要
廢藍等帽啦

支持ruby

未必係主因
但係講真佢黃嘅好難冇影響
如果唔理政治/黨安法嘅態度就會似佢老公

D人好似有新世界咁
大把老豆老母一路湊一路玩啦，外國玩得仲癲都有呀

佢係片有話財政都係靠佢
我唔知佢意思係指個10萬係佢自己出定指埋將來
佢將來頭兩年講撚緊自己要讀書俾學費又要住要生活
我又唔撚信係佢自己俾晒WO

最現實留喺香港的最大因素係

廢老

如果家中長輩健健康康捱到拎到入籍
就係最好的如意算盤

我老細早十年係加拿大就係QB讀書，佢都話QB得遊客區會英文通，一出遊客區真係買m記都法文，一係就好似我老細McGill 大學擺明車馬英文區，否則香港人冇法文底真係唔好浪費時間，而且QB多左大陸人玩爛咗PEQ,已經唔係一畢業就可以申請楓葉

好快連女都冇

Popo樣或柳記樣

唔通留底食條廢柴港腸？

好多comment都話個女既未玩夠
人地係會帶埋個仔過去
只係因為肺炎delay咗

而且係個藍絲老公自己唔肯過去
仲話”long d係難啲維繫感情架啦”
全個申請過程都無幫過個老婆
呢兩個人離婚都係時間問題

一個女人帶住個仔係異地生活
唔係個個都做得到
支持ruby

痴線 得老婆過去
而唔係全家去
一定離婚啦

因為條佬根本唔想走
勸唔掂你見佢已經灰撚晒知道老婆後生咁多
過去九成離撚硬

有日本妹台妹俾你揀既話你仲要唔要港女呀
傻西
有得識鬼佬點解要留係廢柴港男身邊

肯定係鬼佬先，不過埋單就真係華人，因為QB真係華人多撚到

好好奇呢啲片點搵到個受訪者，佢老公仲要係藍絲都肯出鏡

死廢中藍絲點會走呀

個男的搏緊個女過到去唔掂
一係就而家搞大條女個肚無得去

26歲咋
21歲就生仔

夜晚請人食飯呀，人哋一個女人仔你唔幫人好慘架

呢個post真係痴撚線

一講到性愛 連登仔邊個都無面比

真
理得你係咪黃藍其他
港女就係臭雞asian pussy

Ching 幫藍屍戴帽就靠你啦

係呀
係個仔面前扑野添

唔算一面倒啦
因為老公係藍屍

最好係個仔仔
叻仔,考順,識講野

無啦 搭左飛機過加拿大了
同埋可能一早已經唔俾個藍絲掂

Ruby 個fd 話Ruby 2年前已經開始搵資料
即係一早部署好
唔係一時三刻既決定啦

可能條女呢一刻已經搵到鬼佬扑緊野

應該會俾洋腸成隻手伸埋入去掘

佢老公擺明做黑警
扮中立食屎啦

擺明係，樣似狗

機都唔送就知

條仔成個氣場都係黑警懲教 應該都係藍絲嚟

吓 我覺得唔係喎 相反我覺得媽媽成熟有遠見喎生完小朋友 覺得自己不足仲讀返書 覺得咁樣可以幫到小朋友 到而家仲自己一腳踏申請晒文件帶埋個小朋友走 個老公幫都冇幫過手 咁都叫未玩夠？

上面d總之係女就係臭雞
去外國=pussy
費事駁
明明ruby已經一手一腳自己plan好

咁大個人幾多歲都可以玩㗎啦
婚姻, 主流傳統拍拖不嬲都唔係完全、真正嘅愛情
覺得咁就係愛情簡直係侮辱咗愛情
咪只係一盤生意, 湊細路嘅生意
呢啲關係實為「愛情+麵包」package
咪又係麵包行先, 愛情又佔得幾多?
咪又係親人關係變得

本來愛情就唔係stable
並唔係講咩承諾
外表互相非常吸引起嘅性慾
繼而萌發嘅愛意
係講頃刻相戀 作伴嘅關係
唔係牽涉生活保障

所謂婚姻要有穩定生活保障時
又要stabilize 本質唔stable 嘅愛情
完全唔make sense

所以open relationship 幾好
生活保障有承諾顧到頭家, 有啲啲親情
另一方面各自搵食, 搵其他伴侶、更真嘅愛情
咁咪幾好 早早接受人性係多情多變 去open
好過死諗爛諗將愛情同婚姻綁到死一死
崩潰都係自己㗎咋

21歲意外生仔仲有咩好講

難得有機會老婆仔女走晒

老公係狗黎喇唔洗問
真係早離早著

女=臭雞
呃老公錢去食洋腸
自卑到咁 要ff人地食洋腸

仲話自己中立

條撚樣重要話唔會偏任何一邊，做中立比老婆屌但又話個正苦令人更失望........佢知唔知自己Up Muk 9.......

直情未玩夠啦21歲就搞大肚

個仔踢比4大長老睇住做人球，最後男單方申請離婚要個仔

所以咪21歲搞大肚

個男寧願留香港都唔肯同個仔生活
重話申請要個仔眼不見為淨添啦

仲係咁強調自己人到中年唔係話走就走到
除咗做狗呢份工冇其他嘢可以做到

佢女既無經濟能力又走左去Montreal, 聲稱個仔要下個學期先過，好明顯男既部署單方面離婚，理唔理個仔一件事，有四大長老湊又一件事，最後係贍養費，女既佔盡優勢男藍真開心留港再屌大陸閪

支持ruby 搵過件夾自己仲好啦
加拿大大把手足大把選擇，who fucking care 食洋腸，食得起，襯後生闖世界驚what
藍絲廢中老公留係大灣區過人世，離婚後仲可以娶件大灣區大陸妹，到時又可以申請飲綠帽橙汁
恭喜恭喜

呢獲全力支持wo!

乜撚野中立 乜撚野人到中年無咩野諗
弱智就弱智 廢物就廢物 唔好講d咁既籍口啦

仲話叫人諗長遠d,細膩d
岩岩又話先自己冇咩野諗
由一個垃圾把口講出來笑撚死人咩！

又話咩個女人去到果邊有咩可以睇下呢度點幫佢
講真呀 睇呢位女士咁堅定
都唔會話有咩太大困難解決唔到
生存既野心態最緊要 發達國家邊有咁易餓死呀
個男人咁多藉口唔想去為個仔改變 準備收皮啦

我識一個家庭 個老公都係咁諗
想老婆同仔去台灣
個老公係香港做運輸 係香港人工都ok 香港搵錢比佢地台灣洗

個女先正，可以申請贍養費係加拿大用，當1皮一個月，係加拿大租屋夠比

外國冇咁歧視step family

依家係咁請9, 體能唔駛理, 最緊要識玩新武器

全加拿大得QB咁平

係好普遍 係 華人/亞洲人 先睇得咁重

分分係popo黎，幫popo載返頂綠色貝雷帽

好識諗不過21就比人中出生埋
你想屌咪出聲囉講咁大堆野
同好pure好true有乜分別

唔知個廢藍睇到咁多人笑尻佢點諗呢？

由佢話去加拿大全部自己搞 到送機
都估到唔會返轉頭
係個男人睇死個老婆會返黎

諗到個藍人一路不斷諗自己做錯咩，一路係間無晒人既屋內飲悶酒

連登仔真係勁仇女 又冇自信

個年輕媽媽岀發點咁好都畀人扭曲到咁

典型自卑大男人廢港男

本身冇睇條片 睇完連登仔comments先走去睇

睇完結果係相反

個男人唔好害人啦

事實佢真係廢中 根本無諗過改變

條中老實望條女去到搞唔掂番黎香港

唔係醜, 但唔係好靚.

條女去到大把人照顧啦

垃圾到條仔
係我就即刻同條女過去讀書啦
最撚煩既資料搜集,交application都有老婆搞晒,垃圾到,有人plan好左,依家只要去到努力d讀下書,學下雞腸,就第2人生,又有靚女老婆日扑夜扑,都要留係香港,廢柴到

屌！
有時有d野真係唔好當人on9
訪問2、3句已經成堆留言知佢係藍係廢扮中立

點解我識唔到呢d咁好既女仔 條仔又柒又老思想又藍到仆街 重扮中立。 佢老婆個樣叫中上，又有身形，思想價值觀都好好，點解會比呢d仆 街溝到。

咁就死啦
愈講愈加速
佢個仔好彩 脫離左條垃圾老豆

Ruby如果睇到呢個po
請聽我講
第時有PR 咪益老公同佢屋企人
最多申請個仔算
之後喺Montreal 識個識講法文嘅鬼佬老豆
你之後嘅人生就會一帆風順
放棄你個垃圾老公啦

呢啲仆街話唔定叫
第時睇到前妻食好住好就死痴爛痴

片邊段話佢撐共

收皮啦你 未玩夠就唔會為下一代著想啦
你哋諗得長遠過你 有膽量過你條毒男啦
我好欣賞佢 佢第時一定會生活得好好

溫哥華戴拿模

係識 Ruby ge 朋友?

識野 到時係個男嘅想痴埋嚟
唔離婚咋

推

一定唔可以益個垃圾男人同其家人
你將會有個更好既新人生

同意 ruby真係唔錯 去到識個識講法文嘅鬼老
第二人生 天堂生活
第時個仔可以接嘅 個藍廢佬就不了

哇 原來廢到咁
Ruby支持你！！
加拿大重擦人生 有機嘅幫埋個仔
個仔大個會報恩架啦

Raymond 帽事既

Ruby 係我前同事黎
佢心地好好同好好人

呢個真
藍絲最喜歡扮中立

除時俾大陸有錢仔 食左上埋床有左
之後搬去上海 北京住

真係好人就一係逼Raymond去加拿大
一係帽事 大義滅親

點十萬 最平公校都25k usd 一個sem

21歲生有咩問題呀？人哋都話咗係意外
有咗唔通落？21歲扑野有幾咁奇先？
依家香港大把16歲就屌到個閪黑晒啦
我好欣賞ruby 好獨立 好有遠見
好過你班垃圾廢港男

咁真係快啲走
條仆街老婆走 機都唔送
正仆街嚟

屌咩
21步比個34歲既中出大肚
擺明係個心有排未定

個老公返大陸/留港
一樣大把嘢玩

學簽真係玩命... 讀完兩年重要搵埋工先搞到攞PR 真係捱到唔離婚都好勁！

係 個application 係好煩
Ruby搞得掂 睇得出佢做野都唔錯

張圖好正

其實華人/亞洲人 都咩樣，只要夠正，一樣9秒9去屌條女，最緊要個仔唔係身邊，幾個月已經夠時間識條新仔。其實重點係啱啱去一個新地方，人生路不熟，只要有個狗公不停幫佢，照顧佢，條女好快會有feel。 孤男寡女，冇嘢係impossible。自然定律

以ruby咁嘅姿質 一定大把鳩埋身啦

其實個女生都冇咩能力，佢個30萬可能都係儲咗好耐，甚至問屋企人攞。冇人擔保去到嗰邊就會有好生活。可能係香港仲有2,3萬人工，到嗰邊唔晒諗啦。再加上佢自己都有講自己無咩專業技能。有鬥士係好，但係都要諗自己有冇能力

喺加拿大 有手有腳 好易生活
佢仲有朋友喺嗰度
根本好易適應
佢呢啲讀書書 根本肯定有工返
再加上女仔 又有啲身材 樣
你同佢定啦

支持ruby 唔要件廢老男屍
u deserve better!

佢係搵agent 搞
佢英文字都唔識多隻

揾老細嘅Pr prog

你吹得就吹啦 佢段片都話自己搞
你知唔知搵agent要幾錢呀？

人哋讀黎揾鬼佬呃PR

揾agent 就唔止十萬啦

人哋目的係做鬼佬Hunter
俾人中出呃PR
人哋21歲就識啦

可唔可以問下ruby 以前做邊行架，同埋有冇讀大學架？

依家 lifeboat 啦

豬鼻老Mk妹

係喎，起碼慳番年，算佢哋好彩

豬鼻老泥臭西

佢自己揾agent 搞囉
根本佢自己讀乜柒都唔知
鳩下鳩下

人哋去搵老細
唔係真係讀書
好多agent 做哩啲

佢依家係去嗰邊讀書，唔係做嘢。學簽只係卑每個星期做20個鐘。加上依定lock down 晒，好難揾工架。如果佢住朋友度，咁就慳好多

加油

佢需要有新人生

Ruby老公上連登？
你個名好襯你呀廢佬

提番ruby 外國鬼佬多數唔帶套中出走佬
有仔女都可以唔結婚
你可能一打仔女都未PR到

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子，中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

anger
可能當初諗住搵到個大自己十幾年嘅男人經濟能力好可以養自己一世點知而家發覺唔對路就移民加拿大搵第二春

俾鬼佬中出好過俾連登毒男中出啦
你把口咁撚臭 ruby得罪你呀？

[[/member]

我信佢唔係 純粹係心地唔好+賤格姐

PEQ呀,新制係讀完要你當地做十八個月+法文B2,lifeboat 係另一簽證,只可以講,PEQ新制屌唔過,只可以祝福佢

世界盡頭的我就係個廢柴老公？
嗚，條女冇左嚕

Hello Ruby老公

我係加拿大港人
我日日笑廢中 我會唔會係

排隊啦屌你

個pat好正

55ok

你係加拿大 我係誠哥個仔呀

我講事實咋喎
鬼佬唔係香港人
你好彩咪有人埋單
但唔知幾多個人中出幾多次先成功pr

廢柴老公

我係加拿大港人

自己去world 台睇
基本上所有加拿大post嘅人我都屌柒過

如果老公/老婆係奶共狗
咁祝老婆/老公早日離婚帶著小朋友遠離垃圾
係外國好好過生活

你睇條片已經有以上資訊
的確有agent 專做讀書
不過major in 鬼佬Hunter
佢個profile 係哩類人

個小朋友啲gene 咁垃圾
廢中加冇腦Mk
去邊都一樣

你睇多次條片先啦巴打

你睇多次先

應該垃圾唔過你啦 收下把口啦 連小朋友都唔放過 你人生究竟有幾失敗

一講中立，立即想到撐警藍絲，支持721，中國人cctoy的想像惟在這一層能夠如此躍進。

得喇得喇 你最叻 你最勁 你就算要移民都一定唔使人幫手 一條友一定搞得掂

我唔知呢個post其他兒登仔點諗
但話佢會食洋腸唔等於侮辱佢啊？！
偏偏相反 我係好支持佢去食洋腸 撇甩個廢中
點解有啲人諗野咁偏激
覺得話人食洋腸就係精蟲上腦同仇女？
除非連你自己本身有偏見 都覺得食洋腸係羞恥

佢咁獨立咁為自己個仔打算係好事同好勵志啊
不過佢啲朋友就唔好咁認真 諗住上網都幫佢立個貞節牌坊
做多咗

無錯 睇得出佢同個廢中老公已經無共同語言

唔知bg 但Ruby似冇讀大學 但英文算ok嗰啲 唔似識法文
唔知佢有冇高估自己嘅學習能力
但如果我有幾十萬 個老公仲要係藍嘅
我都會飛撚咗條on9廢中 去外國讀書

利申: 大學有讀法文 有諗過去Quebec

佢老公無送機

你個人係咪有咩缺失？
不如趁早睇睇醫生

比你都唔撚送啦
帶鳩埋我個仔走
佢老公唔爭個仔 個到好野
不過可能都覺得加拿大教育對小朋友好d

兩年時間，點會冇人溝？

個男人好廢
聽佢講嘢好自私

咁你又啱
飲食業唔廢
係佢本人廢

好過佢老公唔肯試
唔幫手
仲潑人冷水
失敗主義者

我好奇怪一點 個仔無老母架咩? 下 點解D責任落晒世叔伯 auntie同老豆到? ruby,你上黎同大家表白下

梗係冇啦，大學生去到讀college

似係個男....想去滾多d.....
開哂口話你帶埋個仔走
條女都仲要湊仔 但個男比家用就唔洗煩
真正贏家

最大成就應該係34歲中出21歲 o靚妹

真
唔知佢何德何能

又唔好咁講
加拿大唔拎黎計分行ee既話
讀diploma著數過讀degree

係囉
人地仲要養埋細路
緊係讀個最平就算

不過係咪大學生都好啦
咪又係冇鳩腦
非pr去Montreal 10萬讀到2年書
香港讀hd都唔得啦

21歲俾條mk仔中出生左個仔已經錯左一次
而加仲要帶埋個仔去陪你
個仔真係多得你唔少

酒吧打工架咋
依家仲要no pay leave

仲扎乜鳩根香港，扎撚左佢啦

個單位似私樓?

屌你
以為佢堅持留係香港
係會有咩鴻圖偉業可以發為
打份工又唔係咩高薪專業咩鐵飯碗
咁都可以掉低個老婆同個仔由佢地自己移居外地
真係廢到唔知點形容
係咪驚過到去How do you do都唔識講

屌你

Montreal有jazz festival同好靚
不過就幾凍

我估個男人可能把口識講嘢氹到人 ruby可能之前細個又天真

個男人都幾撚廢
所謂既中立撚根本係廢柴藍絲

老實講過到去識過個，好過啦
讀完一年返香港，夠晒分居期，即時可以簽到離婚証
使鬼同個咁GA癈藍過人世咩
深黃要對個藍都已經難頂啦，個癈藍左一句人到中年，右一句睇定D
睇真原來得果39，中條毛，癈人多藉口就真
跟著個咁GA人，下半世有排受

個男四十歲仲可以識後生女屌閪
佢地段婚姻都係因為個細路而一齊

係
男知女想分手
先搞大佢個肚
搵人埋佢呢件廢中單

公屋嚟
仲要婚後住女方家

咁垃圾

係
條友廢到冇錢租樓
住女方家

好撚仁

其實ruby 去加拿大讀咩科？

呢個唔知
淨係成日聽佢啲朋友講個廢中壞話

似兩個都準備好離婚

女嘅一早想
係男嘅唔想

講真ruby 到算慘。咁細個就比人中出有咗bb，可能當時仲讀緊書都要被迫退學。其實有bb 唔係壞事，但係兩公婆要一條心，男應該要有上進心。我有friend 男女都係18,19歲中出有咗bb，但係人地依家起碼仲一起共同進退，將來就唔知喇

但係ruby 都唔好諗到加拿大咁好，加拿大嗰邊都唔平，仲要呢兩年讀書，做part time 都只可以做20個鐘每個星期

上面ruby朋友咁似作故嘅

為小朋友移民好應該
但小朋友都需要一個完整家庭
不過睇你地話個老母20未夠就大肚生出嚟
擺明扑嘢副產品
分分鐘加拿大搵過件再送返個仔返香港

睇唔明個男既有咩REASON 留係香港係一個好決定

做interview，成個窗仲晾哂衫

佢根本都無帶亦無諗過帶個仔去加拿大 自己去渣嘛

印度仔同事幾年前喺滿地可讀master，讀完搵工，嚟多倫多做IT9，一句法文都唔曉。 之後翻鄉下娶老婆，申請埋老婆過嚟，住落仔都生埋。

屌睇怕兩邊都仆街 個細路真係慘

MK妹廿歲生個仔出黎 咁既老豆老母點會識教

人地結左婚又有子女，
應該唔會離只會一直綠下去